點樣提升跛吻技巧

點樣提升跛吻技巧
感覺上無從入手，除左吸同啜仲可以點

氣氛>技巧

利申：毒撚冇試過

咬 奶

乜撚野跛吻 跛咗仲搞咁多野

坐住輪椅係難d既 要練下頸力

跛嘅好心做被動啦，自己攞嚟柒

關跛咩事？ 你用腳嚟錫定用嘴錫